{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047270",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10044876",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "영덕 오션빌리지펜션"
    },
    "text": "2022年にリニューアルオープンしたオーシャンビレッジペンションは、オーシャンビューを備えた全客室と東海が鑑賞できるテラスが自慢であり、常にお客様を優先し、幸せな旅を提供するためにベストを尽くしています。 22時以降入室の際はご連絡ください。 宿泊された訪問者のレビューによると、宿泊施設はコンビニエンスストアが近くにあり、感動的なオーシャンビューを楽しむことができます。 内部はきれいに管理されており、寝具類や布団なども清潔です。 静かで静かな雰囲気で快適に滞在でき、親切な社長のサービスも満足でした。 さらに宿泊施設は海の眺めであり、コンビニが近いので便利です。 施設はきれいで、メゾネットタイプです。 ただ扇風機ファンの清潔状態の改善が必要だという意見もあります。 写真はありませんが、ユーザーは楽しい旅行を楽しむことができたというレビューがあります。 ギターで客室はワイファイが利用でき、バーベキュー場や屋外テラスもご用意しております。 バーベキューを使用する場合、20,000ウォンの追加料金が発生し、増員当たり5,000ウォンが追加されます。 客室は禁煙で、個別及び共同バーベキュー場をご利用いただけます。 バーベキューを利用する場合、1時間前に予約をしなければなりません。 ペンションの前にはイーマートコンビニが位置しており、ペット連れの場合は事前相談が必要です。 1泊につきペット1匹につき追加料金が発生し、5kg以上のペットは入室できません。 常備薬が完備されており、駐車は1部屋あたり1~2駐車場を確保できます。 周辺には日の出公園、長沙上陸作戦伝承記念館、メタセコイアの森、下渚海水浴場、三沙海上公園などの観光地があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "オーシャンビレッジペンションはいつオープンしましたか？",
            "answer": "オーシャンビレッジペンションは2022年にリニューアルオープンしました。"
        },
        {
            "question": "オーシャンビレッジペンションの特徴は何ですか？",
            "answer": "オーシャンビレッジペンションはオーシャンビューを備えた全客室と東海が鑑賞できるテラスが自慢です。"
        },
        {
            "question": "オーシャンビレッジペンションの周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "オーシャンビレッジペンションの周辺には日の出公園、長沙上陸作戦伝承記念館、メタセコイアの森、下渚海水浴場、三沙海上公園などの観光地があります。"
        },
        {
            "question": "オーシャンビレッジペンションの近くにコンビニエンスストアはありますか？",
            "answer": "はい、オーシャンビレッジペンションの近くにはコンビニエンスストアがあります。"
        },
        {
            "question": "オーシャンビレッジペンションの客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、オーシャンビレッジペンションの客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "オーシャンビレッジペンションではバーベキューを利用することができますか？",
            "answer": "はい、オーシャンビレッジペンションではバーベキューを利用することができます。使用の場合、追加料金がかかりますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "オーシャンビレッジペンションの駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、オーシャンビレッジペンションには1部屋あたり1〜2駐車場を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットを連れて宿泊する場合は事前相談が必要です。また、1泊につきペット1匹につき追加料金がかかります。ただし、5kg以上のペットは入室できませんのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "オーシャンビレッジペンションの周りに何がありますか？",
            "answer": "オーシャンビレッジペンションの周りには日の出公園、長沙上陸作戦伝承記念館、メタセコイアの森、下渚海水浴場、三沙海上公園などの観光地があります。"
        },
        {
            "question": "オーシャンビレッジペンションの施設は清潔ですか？",
            "answer": "はい、オーシャンビレッジペンションの施設はきれいに管理されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 530,
        "QA": 577
    }
}